呢條女笑得好仁....

見佢門牙咁大
好想瘋狂幫佢磨牙...

磨牙師

答案係李斯！！

［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

想一拳打崩佢嗰兩隻門牙

其實啲人點反得落
咁撚Q

Tvb臨時演員

好撚似
尤其係風水學面相的“孩子鼻”